有無用開apple嘅Ching 可以推薦下

用開三叔，最近部野成日閃mon又壞左個3.5mm。所以想索性換apple，見到I7 3700幾 有衝動想去馬。budget 4600到，有無好推介？

iPhone 7 128GB

I7

5000都OK

6s 都 7 有咩大分別？

防水 續航

唔會壞嘅home掣

我好好奇你budgets得$4600，總有幾多部IPhone可以俾你揀

之前見到好多post都話 7 突然用電好快

就算你咁講$5000都係買唔到8㗎喎

正常使用通常無事 起碼頭一年唔會點

7plus

得4600 換iPhone 3GS啦

6s 7 同7plus 揀一部

i8 啦
粒U 勁好多

8啦 4600夠

咁少budget就唔好買iphone啦

無錢但係想試下ios，加上最近apple減左價所以先問下各位有咩推介

唔好換住，儲多啲錢先買

7plus 夠用了

I7 PLUS 我打機都未試過疾 不過用得耐真係會好熱
啱啱出用到而家 跌落地過百次 乜都冇壞係花左D
電仲有85% 應該用多2年都冇問題